岩搭車見到格離條友入8195

佢同個fd講話呢幾日有消息升硬
見佢入左42000股🤔🤔

點睇？

一手24000股 佢買碎股？

一手24000 佢點入42000？

Sorry打錯120000股

42000係錢來

都係4萬幾姐
又唔係40幾萬

係有料到想入少少..賺幾百蚊飯錢

咁入美團都得啦
搏呢類即係唔止想賺咁少啦

咁應該賺幾多？

睇下今日有冇料到

-40000

+得唔得？

真係爆左上去😱😱😱😱

+7%

而家微信女連連登都要上